[準備延期N次] 科學超電磁砲 第三季 (2)

CAST & STAFF
■ STAFF

原作 ：鎌池和馬＋冬川基
角色原案：はいむらきよたか
監督 ：長井龍雪
劇本統籌：ヤスカワショウゴ
動畫人設：田中雄一
美術監督：泉健太郎
色彩設計：安藤智美
攝影監督：福世晋吾
剪輯 ：西山茂（REAL-T）
音樂指導：明田川仁
音樂 ：井内舞子

■ CAST

御坂美琴：佐藤利奈
白井黒子：新井里美
初春飾利：豊崎愛生
佐天涙子：伊藤かな恵
食蜂操祈：浅倉杏美

⁠

1001唔開post

12 gif

窒息play

女王

女王呀.心痛

女王真係好正 幫手推吓先

今集睇到好興奮
睇完即刻搵本

啲眼神口水做得好足

食蜂

睇食蜂跑步好得意

食峰繼續遊花園dump時間咪仲好 反正佢自己都知打唔贏

快d復播啦！我想睇當麻勇救炮姐同食蜂女王甩難㗎嘛！

想買魔禁實體書搵唔到

我買唔到科炮漫畫13集差呢本就齊

想買食蜂同當麻嗰篇 係咪咩新約10
有冇人知邊到有
平時冇買開

信和有中文版 (而家有無開唔知)
日文版可以amazon

買新約10你就會變咗睇1個打全世界 11先係講食蜂

屌...炮姐又停，數碼暴龍又停，會唔會連6月個eva劇場版都停..

我剩係知道7月新番好多堅野
追番都追到死

EVA劇場版，停咗啦

如果唔延期就係

果然係運動白痴

屌

明明係慢跑呢個屬性太正

感謝黨

下周無13集了?
如果追小說既話，應該邊本追起

超炮係漫畫

why not both

教主幾時先記得女王
女王對星星眼係用緊能力？

延下延下會唔會變左年番

ok補返超炮漫畫先
魔禁小說成幾十本唔敢諗住，雖然對d level5既戰鬥/能力有興趣

你都算賤 水佢補魔禁

Level 5之間只係打過幾場
舊約魔禁20幾本印象中得2場

又好似係

其實如果唔鐘意上條當麻可以唔使睇魔禁

教主個腦唔係話壞咗唔會對記到女王咩
雖然我覺得比Index format 完個腦應該會記得到

新約後面太多新人物 劇情又長又悶又多字

我覺得新約只有二三叫難睇

1都唔多得啦
個時睇完舊約最後再睇新約1
悶閪到

起碼結局興奮左一陣

新約二真係垃圾到一個點 估唔到睇輕小說都會有總集篇

舊約收咁好接d咁嘅野 只可以話過氣係抵死

留名

【超電磁砲Tアニメ後半情報解禁①！】
後半は『天賦夢路（ドリームランカー）』編のアニメ化が決定！！

新キービジュアルも解禁！！

ついに冬服になった美琴たち、その手に持つカードとは！？

係咪動畫化咁解

同大家講下半季做咩篇姐同叫大家注意美琴手上張卡

好感動，第十三集終於動畫化😭

..............

用google translate 完都唔太明up 乜
Husky 可否解釋一下？

咪話後半做天賦夢路篇

唔明啲咩

新キャスト発表！

操歯涼子＝種崎敦美
美山寫影＝峯田茉優
弓箭獵虎＝鈴代紗弓

有得睇芙蘭/達最後既表演

夢境卡篇❓

但今個星期可如期播放嗎❓

【次回予告！】
とある科学の超電磁砲T
#13『SYSTEM（神ならぬ身にて天上の意志に辿り着くもの）』5月1日(金）放送！

AT-X:5月1日(金）22:00～
TOKYO MX:5月1日(金）25:05～
ABEMA:5月1日(金）25:05～
BS11:5月1日(金）25:30～
MBS:5月1日(金）26:55～

終於播
計返劇情應該可以睇到當麻救炮姐 真係等到想喊 係咪總共延遲咗4星期

係。。。 有次兩星期無播， 兩次一星期

希望拖咁耐唔好都崩

砲姐世界第一

留名

上星期停播,求其開番一集第一季超砲頂住先,之後先發現原來超砲第一季同魔禁第一季既op畫面有關聯

0:26

0:47

不過op有關聯但反而劇情唔同左,明明漫畫版入邊砲姐係餐廳扮可愛想套level upper料同魔禁漫畫版當麻以為砲姐比人纏後去英雄救美係同一單野黎,兩套動畫版第一季將同一單野分開左做兩個事件,關聯薄弱左好多

下集當麻隻右手係咪出龍

係 但頂你個肺等咗兩個星期差個少少就到高潮同我停咗佢 希望佢唔好又延播 真係會睇到勁無mood

13 gif

見到都覺熱

一開頭以為係總篇集

真
嚇撚到仆街 用撚咗四分半鐘recap

就係為咗唔比你睇教主救炮姐

睇左10秒 屌你recap 飛撚左佢算

仲有黑子嗰廿零秒

加一以為自己係咪開錯

btw下一集好似又延期

さて、5月8日(金)に放送を予定しておりました＃14「竜王の顎（ドラゴンストライク）」につきまして、昨今世界的に問題となっております「COVID-19」の影響による制作上の都合でやむを得ず放送を延期することとなりました。
それに伴い、5月8日は当初の予定を変更して＃13「ＳＹＳＴＥＭ（神ならぬ身にて天上の意志に辿り着くもの）」を再放送致します。＃14の新たな放送日に関しましては決定し次第、アニメ公式サイトにて発表致します。

整一集放一集

今日係炮姐生日

我都係等埋龍首出先睇

等了又等.....
等睇當麻英雄救美...
前集以為今集救到....點知又未得
等咗差唔多1個月有多........

下星期又話無得播

我應該睇完大霸星際篇就唔追住 唔想再卡住卡住咁睇

BD第一卷到貨TV版都仲未完到大霸星際篇

btw,第一次買動畫BD,有無識日文巴打知下邊紅線個兩句係咩意思?

特典大概可以兩個禮拜內送到
不過只限住日本嘅人先可以換特典

下？ 又停啦

#71 Husky 講的

停咗啊
如無意外，16集開始天賦夢路篇

隔個星期播， 等待好漫長

頂,我仲pre晒日本amazon限定版全卷pre個陣amazon個page又唔見有寫日本國內限定

科学と魔術が交差する時、物語は始まる

變年番

終於有砲姐年番睇

睇炮姐竟能會聽到呢一句

著t-back姐

回顧+OP+ED+預告十分鐘都黎 慘到
不過演出作畫反而都好到位 黑子飛腳爽到

居然係咁

仲衰過有胖次

個特典咩嚟

利申：日本在住

黑子好似不嬲著開性感內衣

一張CD同埋B1掛畫,要Vo1.1-8全部買晒先有

遲啲到齊貨再睇下有無集運個啲幫人換特典

咩料斷左成兩個月

多謝武漢肺炎

今個星期有定無

多謝支那港共

又冇嗎

冇

等都等咗加埋成個月有多，我寧願佢唔好崩好過

照咁睇 佢應該會播埋14集完咗成個大霸星祭之後就停播
天賦夢路變7月番

兩個月無砲姐

呱太杯

等身大女皇

其實女皇個配音腔係咩腔， 又唔似關西腔

【超砲T】川瀨談及COVID-19對超砲T的影響

第二個篇章可能會直接停播一陣子。

Level5能力者也要聽黨的，黨就是Level6

貴安腔

新人留名

快用你無敵的bilibili想想辦法

學園都市理事會

日頃より「とある科学の超電磁砲Ｔ」を御覧いただき、誠にありがとうございます。

放送を延期しておりました＃14「竜王の顎（ドラゴンストライク）」の新たな放送日程が5月15日（金）に決定致しましたのでお知らせさせて頂きます。
＃14「竜王の顎（ドラゴンストライク）」

AT-X 5月15日（金） 22：00～
TOKYO MX 5月15日（金） 25：05～
ABEMA 5月15日（金） 25：05～
BS11 5月15日（金） 25：30～
MBS 5月15日（金） 26：55～
放送日時は変更になる場合がございます。ご了承ください。
有得睇

睇黎作怪真係想隔星期做， 拖埋個7月季

所有工序返日本做嘅，要兩個星期先做到一集
咁睇，其實都唔慢

對比返2005年左右嘅每季番數，同2019年嘅每季番數
就明點解咁多工序外判去中韓
邊會無啦啦咁多人入行

動畫可以wfh，做慢啲都做到
劇集唔得我想睇半澤2啊

我想睇石原

作畫可以wfh, 但配音難
所以都多delay

第十四集 好高汁
不過打得十秒

好快完

係本身都諗住咁打定係因為翻唔到工所以咁

我記得漫畫好似連龍都冇出，所以應該原本就諗住咁

龍唔係新約先出咩

美琴食蜂

真係算係咁 自己原創八條龍點淨化美琴 仲有教主紅眼

明明有咁多條龍，之後打右方之火又唔用變返打嘴砲

因為科學超電磁砲係平行世界黎

今集跳舞都係原創定跟漫畫?

外傳劇透正傳

漫畫好似都有出龍

跟漫畫

原來有出到

魔禁2既跳舞

今集既跳舞

當年既飛踢

今集既飛踢

14 gif
imgur album:
telegram gif:

估唔到D龍係五顏六色
不過呢幕真係好型

12蚊店

小說有無講過係咩龍先有image breaker既能力?

仆街而家聽到當麻把聲就諗起弱智佑樹

我即刻睇返魔禁2..搵咗勁耐先搵到....原來得2秒....14集第29秒 .
重要係回憶..難怪無乜印象

但今集有點失望....救美琴果度太快...唔太表現到美琴的感動...(起碼都摟一摟過去當麻度..喊返幾下....之後當麻摸頭安撫下)

(雖然最尾跳舞..見到美琴紅曬面好正 )

因為小說都係一句帶過大霸星祭既後夜祭

右方太廢

右手斷完手就叫佢地唔好出黎
話要自己搞掂

兩樣野黎
入面仲有其他野

覺得右手入面面堆野係要保持幻想殺手係右手到
主角斷手/生命危險就出黎救佢再駁返佢
唔係點會咁厚血

問定...下個章節..會唔會再有當麻出場 ?
(如有, 多唔多? 係咪再次英雄救美?)

p.s. 今集出咗..但竟然無乜人留言.......

當麻: 右方無資格叫我條巨龍出黎

要用幾條巨龍對砲姐

失望......

想睇炮姐面紅

好好珍惜生命，會等到的

超炮4 定 魔禁4 ?

作者話魔禁4係睇超炮3反應
就算有應該又會爛

Btw魔禁個故事先過咗半年
真係驚條命唔夠長睇到完結嗰一日

魔禁動畫算撚數啦
繼續出超炮動畫好撚過

但係下個章節有渣波睇

超炮3市場同賣碟唔係反應好好咩 ?

超炮4....一定熱賣過魔禁4

佢啲對手等級變化得好快
下次再用已經係奧丁/上里 但小說都係扮神秘無寫個過程只係得結果
反而漫畫呢度可以知個效果

其實得返咁少集數點做哂天賦夢路

會唔會魔禁過山車式咁完

右手龍本傳扮神秘 但超砲就早出現
真係唔明想點

如果係魔禁3個LV
我求神拜佛叫佢咪撚出
特別係新約早期真係好撚悶

應該會删減少量劇情掛
但係弓箭獵虎CV都有埋，芙蘭/達場打戲應該唔會cut

我諗佢大方向係想科學方到解釋龍王

今集都有伏筆

等下漫畫啦

削坂公主抱當麻好正

最後一集好睇
其實有無講點解斷手會出龍??

未係最後一集
右手收埋好多野
第一層幻想殺手冇左咪走出黎

其實魔禁第一季斬手咪出過龍
不過極短時間咋嘛

btw 警策看取都幾正 黑絲護士

正式宣告砲姐第二次被攻破

果時好多人都傾向係個鍊金術師ff入面有野

點知真係有

以為果篇成套都冇咩用
唔係帶出吸血鬼殺手呢個女角
原來係出帶出龍頭

一齊去救黑子果次計唔計到半次？

砲姐呢個樣好正

其實鍊金術師嘅魔法算唔算係成套劇入面最屈機

佢個術式仲痴撚線過未元物質

最想睇嘅dolly同食蜂又要等

同科學比算屈, 但係魔法個邊, 只係一般人以上. 1D都唔屈.

我老婆真係好靚

回味一下第一次砲姐被攻略

原本係新約第幾本出?
都唔太記得了

龍頭 第二本已經有

lm

其實軍霸打lv6砲姐都幾刻意
如果係其他lv5，應該無可能有超越lv 5嘅力量 (除左一方
反而軍霸因為無法測量所以強度可以點寫都得

垣根帝督都可以 反正可以創造到唔能夠理解嘅物質出嚟 其他就真係唔得

其實河馬係小說會唔會每次都解釋一次啲物質嘅properties、reactions係咩?
定係9up一句「你唔明架啦」就算

作出黎點解釋
作個透明又輕又硬物質
然後陽光穿過變死光

唔會 削坂招念動炮彈都冇解到啦

你以為係想象能力嘅原石，佢又話唔係。佢咪話呢樣嘢好複雜，你唔明㗎啦

當麻飛咗去意大利

本篇無提過lv6電磁砲其實都有啲難兜

話時話
魔禁四十幾本個時間跨度都唔夠半年真係幾痴線

呢個星期有無🤔

有掛，官方仲未出公告

一陣好似果青咁
推出前兩日先出公告

利申：想睇當麻同炮姐

本篇長都嘔 長到睇唔到
反而最好睇既炮姐出得勁慢1年都出唔到一本單行

搵到app有正版電子書
啱啱開始新約

教主每一日都係度救世界

無印中途買台角川轉買日本角川, 新約全卷齊. 日文由白紙睇到N1都係多得河馬打字機同一本厚過一本既新約

講到實牙實齒 lm

其實個先後次序係點?
係打完魔禁第2季個歐莉安娜先再救炮姐定係調番轉
佢都幾撚忙下 日日都咁撚都野做

有時都要買下餸返屋企煮飯比果件「偽女主」嘅
（唔係會被佢咬Q死）

大霸星祭前一天，劇場版事件
大霸星祭第一天，打歐莉安娜
大霸星祭第二天，打暴走炮姐

Btw想問埋打完炮姐削板話點解會有金屬係地下，個d金屬係咩嚟

密過之前香港人日程表

以下係教主拯救世界既行程表

Shadow metal?

都市傳說話能力者大戰完會有金屬

嗰啲金屬？

鳩估 佐天突登講不在金屬應該係伏筆

拖太耐拖到唔記得左

實

插曲插得靚

感動

下一集好似要去到7月尾先有？cls

係

7月尾再見大家
第16集延到7月24先播
さて、5月29日(金)に放送を予定しておりました＃16「天賦夢路ドリームランカー」につきまして、昨今世界的に問題となっております「COVID-19」の影響によりやむを得ず放送を7月24日（金）に延期することとなりました。

15 gif

album:
tg channel:

今集水準唔錯
到而家都好難相信係jc

都市傳說是真嗎

屌 諗諗下 發現左樣野
JC係咪唔記得左2條友
一方同last order，真係就咁整暈左佢地就算

睇到眼濕濕

原作本來冇戲份，係JC原創加戲

原創完有頭冇尾 JC

妹妹計劃幫砲姐招左好多fd子，仲有教主

啫係新桃莉又係克隆人?
當係御板妹妹的前身研究體?
(但...其實重keep 著件新桃莉都無乜用....成斑御板妹妹都出曬世啦)

三人重聚喊左出黎

只係想補充返漫畫點解lv 6 shift又嚟過嘅時候 一方會好似冇咗影

IT 狗做個back up都俾你笑冇用

收藏家哲學
一件拎黎玩，一件拎黎收藏

0號係用來研究克隆人既生體特質及生存時限
00000號用來研究克隆人網絡既記憶共存
另外，這兩個特殊個體都係冇同御坂網絡連接

有排

直接delay兩個月，世界末日呀

比較擔心內容
正如之前所講，得返10集，最後會做咗啲咩

其實..套套都話延播...
最怕到時候..7 月果陣都係出唔切..又要無限延...

我要睇果青同刀劍呀

無可能架
JC點解可以整到咁高質素動畫

變左7月新番

警策飲啫喱都飲到個波咁大

警策聲優係輝夜姬嘅伊井野

JC可唔可以淨係放出新OP先呀

都做得好差下

邊忽差

作畫好唔掂，繪柄走曬樣，要發力d位一樣係崩

同樣係作畫問題演技都好唔掂，加埋演出都好普通，角色感情完全係靠聲優carry

大霸星祭篇兩次回憶一次食蜂一次警策兩次都係一輪嘴咁趕過去流水帳式做完就算，好心就成集淨係做食蜂呢邊咪做砲黑子個邊d多餘野，有呢個時間慢慢做唔好漫畫靠分格已經做到停頓同轉場效果，動畫照抄一次變左得個趕字

原本漫畫今集個回憶係有倒敘成分但係動畫改做順敘反而變到好跳躍

漫畫可以照抄d位全部無抄，唔應該抄嘅抄到足，長井龍雪到底成篇死撚左去邊

話就話冇連到
但住院妹妹話想睇海

應淨係呢兩個連到，唔係話佢記憶都繼承左前多莉❓

象徵三個人重聚係奇蹟

三人重聚嗰幕哭𠹌左

快D出新約啦

J.C. staff 水準如何

補緊魔禁超砲，諗住睇完魔禁II大霸星祭先開超砲T
睇3個男人集集都喺度追個痴女好痛苦
好彩間中有砲姐同last order 出場回下血

攞住塊板嗰個？正喎

聽日無炮姐睇
唔慣

土人再販‼️土人再販‼️土人再販‼️

邊到睇翻嚟

24/7先再有

笑死，隔離棚隻貓

小說差三本就追哂
新約21中文版幾時出

春番變秋番

宜家先第15集

快出吧等首op2等咗幾個月(原本4月fS尾場聽)

快d 24號pls

有食蜂幫河馬兜

好記得細個睇過第1同第2季，但已經唔記得哂，依家諗住睇返
我記得佢係魔法禁書目錄嘅外傳，但之前一直冇睇過魔，淨係睇過依套，依家諗住兩個都睇返哂

想問吓依兩套個時間線係點？定係平行時空咁？
應該睇邊套先？
Thx

岩岩想入黎post

簡單版

詳細版

Sor呀唔係幾睇得明
姐係睇科1先，之後睇魔I，之後就科S->魔II->科T->魔III？

如果想跟足時間線就係
科學一方通行我覺得睇唔睇都無咩所謂

唔好跟時間線睇
分開2套睇

一方通行我應該唔會睇最鍾意其實都係超電磁砲

咁應該睇科先？

鍾意右手哥多>睇魔禁先
鍾意炮姐多>睇電磁砲

咁我睇砲先
Thx

天賦夢路篇PV

就快有得睇

畫到幾後喎

係咪超砲動畫改得最趕既一段
以往一集動畫改兩三話漫畫
呢度得十集要講三十話漫畫

想問下超砲漫畫其實係咪仲出緊 ？定已經停滯左？

好似ED比OP好聽

出緊
月刊黎

仲喺監獄入面打緊

一方通行個人認為有啲悶 頭幾集講解粒電點用係幾好
但之後就講女主角幾代歷史 打幾個超s蘿莉 打隻核突大佬 風格偏血腥

即係一個月出一話?!

冇錯唔經唔覺都連載咗百幾二十話

佐天對大貓手套好鬼得意